醒下啦香港人，咪再堅持道德潔癖撚，跟人規矩玩啦。

人地跟六四個劇本玩多次，你班民主運動就比人玩多次。

暴力鎮壓，然後就話，最衰激進派騎劫啦，如果當年溫和派傾埋件事就好圓場啦。跟住班「激進派」就拉晒鎖晒，「溫和派」學運領袖出晒去變晒代言人，然後不斷係外面搞埋晒d咩黨內選舉呀，乜春同盟呀，光環，自由乜春呀之類。

六四班學生比人打撚到變蛋散，你地諗既野就係點解學生唔溫和咁讓左步，使唔使個個做晒弼馬溫呀？似你地呀？

跟手國內就好多天災呀，就拿人道出黎要大家比錢呀，之前反抗你既人，唔知點解一講人道就旗都扯撚埋課金扮善長仁翁喎，又話細路仔無書讀好可憐呀，又課呀。道德高地丫嘛，細路仔無書讀咁慘緊係要課啦，雖然唔知點解人地無錢讀書有錢買坦克黎鎮壓你。

跟手發展十幾年就大國崛起呀，大家好自豪呀，但周圍都有好慘既人呀，就維權，上訪，然後好多人比人迫害好慘呀，一個個突然你三唔識七係蘋果日報出現，瞬間變義士，然後又去晒美國政治庇護跟手係果度做野順手做埋商業同技術間諜。

之後維權律師又好偉大呀好好人好無私呀，但打極官司都輸，但好似賭場咁，你輸十鋪比你贏返兩鋪，等你覺得自己都有機會贏呀個制度都有得救呀。就繼續課落去，之後律師就有晒光環，乜春野陳秋實呀感動晒個天，然後人地咁有良心之餘又不忘要反對臺灣獨立喎。

人地就係不斷製造d「良心」「受害者」on9仔出黎，一係做間諜，一係做操控你，點到你班道德西頭檸檸，不斷做好人但成世無權力無民主。悲天憫人吟詩作舉咁又一世。喂，你三十年你蠢到睇唔到，定係唔想明呀？

然後人地成個劇本已經建立完成，係香港玩多一次，你班友仔竟然自行去配合？

海外共官大把家屬、親戚、公司同資產，你都唔去探下，好好招呼人，要光環，你就真係抵膠死。

知唔知邊個康有為？康有為就係班大部分「有良心」嘅知識份子、道德和平非暴力膠、係連登道係咁勸人唔好「癡線亂來」嘅泛民打手嘅寫照。